---
title: Design Challenge 3 behaald!
date: 2018-04-13
---

Vandaag heb ik te horen gekregen dat mijn leerdossier heb behaald, met daarbij de 3 competenties Professionaliseren, Samenwerken en Inrichten Ontwerproces. Dit gaf mij veel motivatie om het laatste kwartaal in te gaan. Verder heb ik vandaag Robin geholpen met het Plan van Aanpak door nog even terug te blikken van mijn debrief die ik in kwartaal 3 had gemaakt. Het was erg warm die dag, dus we hebben besloten om dinsdag met zn allen naar de wijk toe te gaan om een observatieverslag te gaan maken!


